Was het niet deze Dracula, inderdaad, die andere van zijn ras heeft geïnspireerd die in een later tijdperk opnieuw en bracht zijn strijdkrachten opnieuw over de grote rivier naar het Turkse land; wie, toen hij teruggeslagen werd, kwam hij opnieuw, en opnieuw, en opnieuw, hoewel hij dat wel had gedaan alleen komen van het bloedige veld waar zijn troepen waren afgeslacht, omdat hij wist dat alleen hij uiteindelijk zou kunnen zegevieren!
